\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
%\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\justifying%
\chead{\FondDevCourBur}%

\addfooter{\pdpAgenceAdh}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%DOMAINE METIER PREVOYANCE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%Code contexte P-DL - Courrier Sans motif (délai légal) %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PDL}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\%
                
		\PrevParafC%

		\PrevParafD%

		\PrevParafE%

		\ParafF%
}

%%%%%%%%%%%%%%Code contexte P-CO - Courrier Départ concurrence %%%%%%%%%%
\newcommand{\PCO}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		\PrevParafC%

		\PrevParafD%

		\PrevParafE%

		\ParafF%
}

%%%%%%%%%%%%%%Code contexte P-ME - Courrier Mécontentement %%%%%%%%%%
\newcommand{\PME}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		\PrevParafC%

		\PrevParafD%

		Pour toute question, consultez notre site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou \textbf{contactez votre conseiller MNT} qui vous apportera des réponses personnalisées au :\\
\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%%%%IMAGE DE NUMERO DE TELEPHONE
Quoiqu'il en soit, nous espérons que vous avez été sensible à notre action concernant la défense des droits des agents territoriaux, mission à laquelle la Mutuelle Nationale Territoriale se consacre entièrement.%

		\ParafF%
}

%%%%%%Code contexte P-VP - Courrier Modification de vie professionnelle %%%%%%%
\newcommand{\PVP}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		\PrevParafC%

		\PrevParafD%

		\PrevParafE%

		\ParafF%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%DOMAINE METIER SANTE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%Code contexte S-DL - Courrier Sans motif (délai légal) %%%%%%%%%%
\newcommand{\SDL}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		\SanteParafC%

		\SanteParafD%

		\SanteParafE%

		\ParafF%
}

%%%%%%%%%%%%%%Code contexte S-CO - Courrier Départ concurrence %%%%%%%%%%
\newcommand{\SCO}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		\SanteParafC%

		\SanteParafD%

		\SanteParafE%

		\ParafF%
}

%%%%%%%%%%%%%%Code contexte S-ME - Courrier Mécontentement %%%%%%%%%%
\newcommand{\SME}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		\SanteParafC%

		\SanteParafD%

		Pour toute question, consultez notre site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou \textbf{contactez votre conseiller MNT} qui vous apportera des réponses personnalisées au :\\
\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%%%%IMAGE DE NUMERO DE TELEPHONE
Quoiqu'il en soit, nous espérons que tout au long de votre période d'adhésion, vous avez été sensible à notre action concernant la défense des droits des agents territoriaux, mission à laquelle la Mutuelle Nationale Territoriale se consacre entièrement.%

		\ParafF%
}

%%%%%%Code contexte S-VP - Courrier Modification de vie professionnelle %%%%%%%
\newcommand{\SVP}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		C'est avec regret que nous apprenons votre départ de notre mutuelle. Nous avons pris bonne note de votre demande de résiliation de votre contrat Complémentaire santé ; cette résiliation prendra effet à compter du \textbf{\DATEACT}. Jusqu'à cette date, vous continuez à bénéficier des services de notre mutuelle ainsi que du tiers payant.%

		\fbox{
			\begin{minipage}{0.97\textwidth}
				\textbf{IMPORTANT ! Nous vous remercions de restituer ou de détruire  votre ancienne attestation de tiers payant} (carte mutuelle) conformément à l'article 23 de notre règlement mutualiste.%
			\end{minipage}
		}

		Savez-vous que pour accueillir les personnes ayant quitté la Fonction Publique Territoriale ou n'y appartenant pas, la MNT travaille avec MUTACITE, une mutuelle partenaire ?

		Avec MUTACITE, vous pouvez bénéficier d'une \textbf{couverture optimisée et sur mesure} pour vous accompagner au quotidien et de tous les services MNT tels que :
		\begin{itemize}%
			\item votre espace adhérent où vous retrouvez tous vos relevés de prestations, mis à jour quotidiennement ;
			\item l'accès à Ligne claire, la plateforme de conseils santé de la MNT  qui vous aide à réduire vos restes à charge (analyse gratuite de devis en dentaire, optique, prothèse auditive), vous oriente vers les réseaux de soins où sont pratiqués des tarifs conventionnés ou négociés, et vous accompagne dans vos démarches sociales.
		\end{itemize}%
		\vspace{0.3cm}
		\SanteParafE%

		\ParafF%
}

%%%%%%%%%%%%%%Code contexte S-CM - Courrier Fin de droits CMU %%%%%%%%%%
\newcommand{\SCM}
{
		\setlength{\parskip}{10pt}

                \madameMonsieur{\civDest},\\
                
		Nous vous informons de la résiliation de votre contrat à la MNT en raison de la fin de vos droits à la CMU-C. Nous vous remercions de nous avoir accordé votre confiance et nous serions ravis de continuer à vous compter parmi nos adhérents.

		La résiliation de votre contrat prendra effet à compter du \textbf{\DATEACT}. Jusqu'à cette date, vous continuez à bénéficier des services de notre mutuelle ainsi que du tiers payant.%

		\fbox{
			\begin{minipage}{0.97\textwidth}
				\textbf{IMPORTANT ! Nous vous remercions de restituer ou de détruire  votre ancienne attestation de tiers payant} (carte mutuelle) conformément à l'article 23 de notre règlement mutualiste.%
			\end{minipage}
		}

		La MNT propose des offres spécifiquement destinées aux agents territoriaux mais aussi aux non territoriaux grâce à sa mutuelle partenaire, MUTACITE. Elle milite pour l'accès à tous à des soins de qualité et a mis en place des services adaptés à ses adhérents :
		\begin{itemize}%
			\item une réduction de cotisation de \textbf{50 \% pour votre 2\up{e} enfant} et une cotisation \textbf{gratuite} à partir du 3\up{e} ;
			\item jusqu'à 20 \% de \textbf{réduction sur votre cotisation} en cas de revenus modestes ;
			\item l'arrêt de l'augmentation de vos cotisations liées à l'âge, \textbf{à partir de 68 ans}.
			\item la labellisation de ses contrats dédiés aux agents territoriaux  permettant d'obtenir une participation de leur employeur si ce dispositif existe dans leur collectivité.
		\end{itemize}%
		\vspace{0.3cm}
		Pour toute question, consultez notre site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou \textbf{contactez votre conseiller MNT} qui vous apportera des réponses personnalisées au :\\
		\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%%IMAGE DE NUMERO DE TELEPHONE

		\ParafF%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Paragraphe C%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PrevParafC} %%%%%% CODE CONTEXTE : P-DL / P-CO / P-ME / P-VP
{
	C'est avec regret que nous apprenons votre départ de notre mutuelle. Nous avons pris bonne note de votre demande de résiliation de votre contrat Prévoyance ; cette résiliation prendra effet à compter du \textbf{\DATEACT}. Jusqu'à cette date, vous continuez à bénéficier des services de notre mutuelle.%
}

\newcommand{\SanteParafC} %%%%%% CODE CONTEXTE : S-DL / S-CO / S-ME
{
	C'est avec regret que nous apprenons votre départ de la mutuelle. Nous avons pris bonne note de votre demande de résiliation de contrat Complémentaire santé ; cette résiliation prendra effet à compter du \textbf{\DATEACT}. Jusqu'à cette date, vous continuez à bénéficier des services de notre mutuelle ainsi que du tiers payant.
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Paragraphe D%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PrevParafD} %%%%%% CODE CONTEXTE : P-DL / P-CO / P-ME / P-VP
{
	Nous vous rappelons qu'en renonçant à votre contrat prévoyance, vous vous exposez :
	\begin{itemize}%
		\item à la perte de la moitié de votre salaire lors d'un arrêt de travail de plus de trois mois ;
		\item à la perte de vos avantages fiscaux sachant que vos indemnités versées au titre du contrat maintien de salaire sont non soumises à l'impôt sur le revenu ;
		\ifthenelse{\equal{\CODECTR}{1}}{\item à l'application éventuelle d'un délai de stage et d'une majoration de vos cotisations de 20 \% si vous souhaitez un jour revenir sur un contrat labellisé}{}%
	\end{itemize}%
	\vspace{0.3cm}
}

\newcommand{\SanteParafD} %%%%%% CODE CONTEXTE : S-DL / S-CO / S-ME
{
	\fbox{
		\begin{minipage}{0.97\textwidth}
		\textbf{IMPORTANT ! Nous vous remercions de restituer ou de détruire  votre ancienne attestation de tiers payant} (carte mutuelle) conformément à l'article 23 de notre règlement mutualiste.
		\end{minipage}
	}

	Nous vous rappelons qu'en renonçant à votre contrat santé labellisé :
	\begin{itemize}%
		\item vous perdez la participation de votre employeur (si ce dispositif existe dans votre collectivité), dont vous pouvez bénéficier du fait de la labellisation de la complémentaire santé MNT ;
		\item vous vous exposez à une majoration de 2 \% de la cotisation par année non cotisée si vous décidiez de retourner sur un tel contrat
	\end{itemize}%
    \vspace{0.3cm}
	En vous résiliant, sachez que vous perdez également tous les avantages offerts par la MNT à l'ensemble de ses adhérents :%
	\begin{itemize}%
		\item une réduction de cotisation de \textbf{50 \% pour votre 2\up{e} enfant} et une cotisation gratuite à partir du 3\up{e} ;
		\item jusqu'à 20 \% de \textbf{réduction sur votre cotisation} en cas de revenus modestes ;
		\item l'arrêt de l'augmentation de vos cotisations liées à l'âge, \textbf{à partir de 68 ans}.
	\end{itemize}%
	\vspace{0.3cm}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Paragraphe E%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PrevParafE} %%%%%% CODE CONTEXTE : P-DL / P-CO / P-VP
{
	Pour toute question, consultez notre site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou \textbf{contactez votre conseiller MNT} qui vous apportera des réponses personnalisées au :\\
	\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%%IMAGE DE NUMERO DE TELEPHONE
	Quoiqu'il en soit, nous espérons que tout au long de votre période d'adhésion, vous avez été satisfait(e) de vos relations avec la MNT et des services dont vous avez bénéficié. Nous espérons également que vous avez été sensible à notre action concernant la défense des droits des agents territoriaux, mission à laquelle la Mutuelle Nationale Territoriale se consacre entièrement.%
}

\newcommand{\SanteParafE} %%%%%% CODE CONTEXTE : S-DL / S-CO / S-VP
{
	Pour toute question, consultez notre site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou \textbf{contactez votre conseiller MNT} qui vous apportera des réponses personnalisées au :\\
	\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%%%IMAGE DE NUMERO DE TELEPHONE
	Quoiqu'il en soit, nous espérons que tout au long de votre période d'adhésion, vous avez été satisfait(e) de vos relations avec la MNT et des services dont vous avez bénéficié. Nous espérons également que vous avez été sensible à notre action concernant la défense des droits des agents territoriaux, mission à laquelle la Mutuelle Nationale Territoriale se consacre entièrement.%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Paragraphe F%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ParafF}
{
	\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}\\
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PIED DE PAGE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\BASDEPAGE}
{
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
	\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
	\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
	\newcommand{\DEBUT}{}

	\newcommand{\COURRIER}{
		\normalsize
		\edToAddrList{DADDR}

                \cartoucheAdhDate{%
                  \No contrat : \NUMCTR\\
		  \ifdefined\NUMABA
			\No adhérent : \NUMABA \\
		  \fi
		  Objet : Résiliation d'un contrat%
                }{%
                  Le \DATEEDT%
                  }%
		
		\LETTRE%
	}

	\newcommand{\FINCOURRIER}{
		\BASDEPAGE
	}

\input{CRB-RESIL.txt}

\end{document}
